唔洗幾耐淘寶應該做到香港免運費

連登毒撚係咪要淪落去三和排隊打工

有得做美團外送

先達狗無得再炒IPHONE

變三和大神了

可唔可以叫深圳外賣

邊輪到你做
大陸仔4蚊一單都夠膽死去做
到時你都比人搶晒單啦

西藏都唔得啦

on9啦
支那不嬲有著數先一國
無著數既野
例如過關交通費
淘寶集運
高鐵票價及退票制度
重有巴士票價
維持兩制

到時連登仔齊齊收入減半，
大陸仔月薪幾千蚊， 叻仔d嘅都係一萬出頭，
點夠人爭

大陸叻仔仲去四線城市香港托柒
係都去上海深圳
唔通仲去新彊西藏發展